網上行個broadband 又死左：(

有冇人係一樣情況

師兄係唔係油尖旺區？我係而剛剛再打上去CS（7am），要起碼等到今晚⋯⋯⋯